有野不妨拎出嚟講下

唔好收收埋埋